今集fifa根本on撚9 場場鬥開逼搶咁...........

唔開 根本啲球員成個傻鳩
一開又食咗春藥咁
都唔知做咩鳩
唉

打闊啲，用ball roll轉身，放多啲過頭波